HKU MScoSc in Criminology 2021

有冇人今年報左？

冇

警犬？

唔係

香港仲讀依d科？唔好哂錢啦

紀律部隊班友會當必讀架

收到interview?

你都有?

Sir, Yes Sir!

紀律部隊?

報左，今日岩岩做完written test，下星期四interview

我唔係紀律部隊，爛鬼社工一個

身為警犬死敵嘅社工
你居然走入去狗竇讀書

真心咩
d舊同學咒9我同狗狗做grpmate

師兄又係咩背景

老散讀crimin master?

BTW 師兄覺得難唔難收

push

有冇師兄in 覺得難？

Taught master你正正常常除非弱智好難唔收喎

有冇消息？